咩叫創意科技？我呢個提議就係，政府班撚樣入嚟學嘢喇

將香港綜援戶嘅數據公開，入面會包括綜援戶及其關聯人仕嘅銀行資料、性別、年齡etc.但隱藏其他私人資料，例如姓名、身分證號碼
已知詐騙嘅綜援戶一樣會放入去呢組公開data set入面，並且特別標記出嚟
所有人都可以透過公開data set develope一個用嚟判斷出詐騙綜援戶嘅algorithm /ai
算式會用嚟參加比賽，去揾出另一組「比賽data set」入面嘅詐騙綜援戶
取得最好成績嘅參賽隊伍會拎到五億獎金，而獲獎algorithm亦會被應用，幫政府篩選出可疑綜援戶

派錢畀綜援戶有冇解決過貧窮問題？冇呀
創意科技局除咗同uber割蓆，推廣呃錢咖啡機，搞（弱）智能交通燈，仲做過咩推動香港科技發展？都係冇呀
我呢個方案就唔同，天價獎金保證可以掀起比新年金多寶更加瘋狂嘅ai熱潮，每一個大中小學生打工仔都會走去自學programing期望一夜發達，成個社會都會知道創意科技可以致富，it狗地位亦隨之上升
同埋去到最後，話唔定可以減少幾千個所謂「貧窮家庭」，消弭香港貧富懸殊問題😊

千金不換嘅治世良方已經寫咗出嚟，你俾幾百億去起啲垃圾「孵化平台」絕對唔及我用幾億改變社會風氣對創科幫助大
如果垃圾政府繼續因循守舊以不作為就不犯錯為榮，咁我只可以話：

我計劃好30歲前移民喇，契弟走得麼

樓主移去邊

隔離post仲有人話點樣分創科局一杯羹，真係搞笑
同深圳前海單嘢一樣，都係擺到明益大陸人架喇 特登開去深港交界河套區會係比你我香港人去？

一開始前海夠話公司可以行香港法例喇，結果呢？我敢斷言，香港河套區同前海、高鐵一樣，用咩法律隨時有變數

白象同港豬真係絕配